落狗屎，冇拎摭，排緊條幾十人既小巴隊，如何不失霸氣？

仲要件多套都濕透

外套先啱

排到臨上小巴門前，再舉起手截的士

再call專型的士？

應該係上，
排係比你截左個部的士後面既個部巴士

開始1999